★Why攬炒 反而會令港樓暴升/破頂？

唔明

只令滙豐大跌

因為你黑氣石

香港樓唔跌得, 一跌大陸都會跟跌, 所以久唔久就會有人刷高價成交托市

發覺 攬炒反而令 美股大跌多過其他

好心唔學連登仔網上9 叫就話抗爭成功啦

根本都未攬炒過

似

Why腦魔 日撚日開咁撚多膠POST？

維穩，股有支那國企，樓就中聯辦同埋相關土豪

因為你燈囉

因為要買返層匿埋避開暴動

X2

老貓STOP PUSHING

腦魔咁快就比人批鬥啦

開膠POST都唔撚得

腦魔有冇推行動POST呀？無就會比人屌屎忽嫁

d樓 冇防彈設備

樓主想膠化連登

好心樓主啦

大事大非仲出埋啲垃圾post

拉

因為佢哋覺得支那會壓得住嗰局

通常話：believe hkgov 班人睇升

老貓出番啲支那人受難ＧＩＦ

貓兄幾時開返好治魚?

lm

攬炒 =》 經濟差 =〉 QE => 購買力低 =》 香港樓市保值避險
不過遲早有日爆

但購買力高，又唔見 樓市被拋售

人心 問題

好多人對香港未來太樂觀

人始終要住

未來幾年中美大戰
香港一定仆直

食 一樣要，仲緊要過住，唔見有天價糧食

樓貴 全部係政府搞出來

咁如果中國經濟大蕭條

香港樓價會跌 ？

如果樓價跌係攬抄成功嘅指標，係咪永遠唔會成功

在香港，世界末日都係利好消息

因為政府話地少，冇位起樓
糧食未咁短缺
十年後可能會

咁如果中國經濟大蕭條, 大陸樓本身都托唔住, 香港亦無需要再托啦, 班有錢佬個個會外逃, 到時要錢唔要貨啦!

好快支那樓價D錢只會比你用黎買另一間樓，唔會比人用賣樓嘅錢買其他產品，更加唔洗諗可以匯出支那境外

唔驚，大陸樓都唔跌，就算一國一制，港樓繼續升

咁嚟緊有冇可能？連美帝都唔掂, 中國點撑？ 但最搞笑係, 好多香港人仍然繼續買樓, 真係完全唔驚跌。

此告急文宣絕對係廣告，自費架屌你！

你諗吓依幾年買樓果班人，供甩層樓差唔多到2047，到時乜撚嘢世界，有錢攞去移民好過啦！

有d後生冇諗過走㗎啦, 屋企人係晒度, 錢只夠俾首期供樓, 如果移民真係除咗台灣夠平, 都冇乜選擇。